來緊九月法國exchange 交流區

有冇人來緊九月去巴黎exchange

嚟緊去intern
一個人去巴黎
開個法國香港人group 點睇
有個照應

來緊九月都係自己一個去巴黎exchange 學校入面得自己apply 巴打幾時去

有啲驚恐襲

嚟緊去法國不過唔係巴黎exchange

法國其他地方應該安全過巴黎

巴黎先多野玩喎，有興趣遲啲去到法國搵大家玩下嘅可以tg我

我都係自己一個
仲要搵唔到roommate 一齊租

巴打覺得治安點

我都係要自己租 巴打去邊區

開咗Group
嚟緊去法國嘅香港人可以入一入group

想租8 16 15

應該冇問題嘅我聽上年去啲人講，但是真是要識少少法文

絲打有興趣都可以入tg group傾下

推

有無噤少香港人去法國

圍爐取暖度度都有
search facebook 實有法國group

黎緊9月都exchange 不過係英國
可能會去下法國

邊有咁多人可以去EXCHANGE

其實sponsor好多，自己俾$20000夠去半年

我都係九月去巴黎exchange 去成年

想問下你去邊間呀

九月法國exchange LM

入左tg grp未

啱啱入咗

咁少人去法國exchange

Push

屌仲未買機票

咩都未搞

嚟緊去法國嘅香港人可以入一入group
[/quote]

招人巴黎一齊租屋

嚟緊去法國嘅香港人可以入一入group

招人巴黎一齊租屋